一人一個識人方法

番工啲同事零交流
朋友帶朋友出嚟好尷尬
番工係咪識唔到新朋友仔？
其實係咪會出唔到pool

Ps唔係要sp 係要揾可以認真拍拖嘅男友

番工最唔想識朋友
大家永遠都係同事

同事做嘢會有conflicts

返工只係返工 冇朋友做

我都係 剛分手
要再拍拖發現好難適應

打機識人

呢個真

鍾意一個同事但係佢唔會鍾意我所以係曬氣
一諗到如果我表白佢一定會拒絕，拒絕完之後相處會尷尬，就一啲諗法都冇哂
交友apps啦，起碼大家知對方個目的都係為出pool，冇咁尷尬